{"id":67,"nome":"Mogi Mirim Esporte Clube","nome_popular":"Mogi Mirim","site":"www.mogimirim.com.br\/","twitter":"http:\/\/www.twitter.com\/mogimirim_ec","cidade":"Mogim Mirim","estado":"S\u00e3o Paulo","pais":"Brasil","estadio_oficial":"Est\u00e1dio Vail Chaves","estadio_oficial_alcunha":"Vail Chaves","estadio_oficial_cidade":"Mogim Mirim","estadio_oficial_estado":"S\u00e3o Paulo","estadio_oficial_pais":"Brasil","estadio_oficial_capacidade":19900,"estadio_oficial_dimensoes":"108x71","estadio_mandante":null,"estadio_mandante_alcunha":null,"estadio_mandante_cidade":null,"estadio_mandante_estado":null,"estadio_mandante_pais":null,"estadio_mandante_capacidade":null,"estadio_mandante_dimensoes":null,"competicoes_andamento":[{"campeonato":"Campeonato Brasileiro","divisao":"S\u00e9rie B","edicao":2015,"fase":"Turno","grupo":"Grupo Unico"}],"ultimo_jogo":{"rodada":28,"grupo":"Grupo Unico","fase":"Turno","edicao":2015,"divisao":"S\u00e9rie B","campeonato":"Campeonato Brasileiro","nome_equipe_mandante":"CRB","nome_equipe_visitante":"Mogi Mirim","estadio":"Rei Pel\u00e9","cidade":"Macei\u00f3","estado":"Alagoas","pais":"Brasil","data":"26\/09\/2015","hora":"16:30:00","gols_mandante":2,"gols_visitante":1,"escudo_equipe_mandante":{"200x200":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/200x200\/crb.png","150x150":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/150x150\/crb.png","100x100":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/100x100\/crb.png","75x75":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/75x75\/crb.png","50x50":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/50x50\/crb.png","35x35":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/35x35\/crb.png","25x25":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/25x25\/crb.png","imagemum":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/16x16\/crb.png"},"escudo_equipe_visitante":{"200x200":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/200x200\/mogimirm.png","150x150":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/150x150\/mogimirm.png","100x100":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/100x100\/mogimirm.png","75x75":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/75x75\/mogimirm.png","50x50":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/50x50\/mogimirm.png","35x35":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/35x35\/mogimirm.png","25x25":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/25x25\/mogimirm.png","imagemum":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/16x16\/mogimirm.png"}},"proximo_jogo":{"rodada":29,"grupo":"Grupo Unico","fase":"Turno","edicao":2015,"divisao":"S\u00e9rie B","campeonato":"Campeonato Brasileiro","nome_equipe_mandante":"Mogi Mirim","nome_equipe_visitante":"Am\u00e9rica-MG","estadio":"Vail Chaves","cidade":"Mogim Mirim","estado":"S\u00e3o Paulo","pais":"Brasil","data":"03\/10\/2015","hora":"21:00:00","escudo_equipe_mandante":{"200x200":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/200x200\/mogimirm.png","150x150":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/150x150\/mogimirm.png","100x100":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/100x100\/mogimirm.png","75x75":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/75x75\/mogimirm.png","50x50":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/50x50\/mogimirm.png","35x35":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/35x35\/mogimirm.png","25x25":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/25x25\/mogimirm.png","imagemum":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/16x16\/mogimirm.png"},"escudo_equipe_visitante":{"200x200":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/200x200\/americamg.png","150x150":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/150x150\/americamg.png","100x100":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/100x100\/americamg.png","75x75":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/75x75\/americamg.png","50x50":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/50x50\/americamg.png","35x35":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/35x35\/americamg.png","25x25":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/25x25\/americamg.png","imagemum":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/16x16\/americamg.png"}},"escudo":{"200x200":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/200x200\/mogimirm.png","150x150":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/150x150\/mogimirm.png","100x100":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/100x100\/mogimirm.png","75x75":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/75x75\/mogimirm.png","50x50":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/50x50\/mogimirm.png","35x35":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/35x35\/mogimirm.png","25x25":"http:\/\/www.futebits.com.br\/content\/escudos\/25x25\/mogimirm.png","imagemum":"\/brasfoot\/backend\/dados\/times\/escudos\/16x16\/mogimirm.png"}}